# ผ่านกฎหมายบีบให้ปล่อยเช่าห้องเฉพาะที่ลงทะเบียนกับทางการSan Francisco Airbnb #
สถาเมืองผ่านกฎหมายฉบับใหม่ที่กำหนดไม่ให้บริษัทที่ปล่อยห้องเช่าแบบระยะสั้นอย่างแสดงรายการของห้องเช่าที่ไม่ได้ลงทะเบียนกับทางการเมืองซึ่งเท่ากับว่าเป็นการบีบให้ผู้ที่อยากจะปล่อยห้องเช่าต้องไปลงทะเบียนกับทางการปัญหาหนึ่งในเมืองคือมีห้องว่างเป็นจำนวนมากที่ไม่มีผู้อยู่อาศัย
เจ้าของห้องจึงเลี่ยงการโดนยึดทรัพย์หรือถูกนำไปจำนองจากการไม่มีผู้อยู่อาศัยด้วยการปล่อยห้องเช่าบนซึ่งทางของได้โต้ตอบว่าเมืองแก้ปัญหาไม่ถูกจุดในการแก้ปัญหาห้องว่างพร้อมทั้งโจมตีว่ากระบวนการลงทะเบียนนั้นค่อนข้างวุ่นวายและเสียเวลาอย่างไรก็ตามทางไม่ได้ระบุว่าจะปฏิบัติตามกฎใหม่นี้หรือไม่โดยผู้ที่ละเมิดอาจถูกปรับสูงถึงกว่าเหรียญสหรัฐต่อวันที่มา
San Francisco Airbnb San Francisco Airbnb Airbnb San Francisco Airbnb Business Insider 